(推到攬炒巴睇到) 前任美國駐港總領事: 反對攬炒

幫手推到攬炒巴睇到

原文link:

KURT TONG係唐偉康，美國駐港總領事(2016-2019) ，奧巴馬時代任命嘅

原文重點:
1. 反對攬炒
2. 攬炒會損害香港同美國，同時無法懲罰北京
3. 英加澳紐都係加強緊對香港嘅支持，美國應該跟機，唔應該削弱香港轉頭
4. 美國農產品出口香港值$31億美金，制裁香港會有損失
5. 美國應該上國際法院(ICJ)打下官司就算, place the blame on Beijing
6. 香港仲自由過美國(舉左一堆排名)，美國唔應該制裁香港
7. 香港人唔想逃難走

大家幫手推，一定要同美國果邊解釋返

push1

反對無效

光復香港

依度有班人成日話要攬炒，

搞到有啲人都真喺信左。

都話左班人架啦。

所以佢先俾侵調走左

關鳩你事咩前朝餘孽，夠膽咪同番美國人講囉

時代革命

所以咪係前領事囉

好彩條友走左

條友依家係The Asia Group 智庫果到做野
仲有一定影響力

幾有道理, 做過領事都係有啲見識

反送中無幾耐就比人調走 共碟黎

拉

ICJ呢個可以試嘅

push9

佢溫和極都係總領事 有權有勢架

所以你咪畀人兜左囉

家下係中國故意輸出病毒,攬炒全世界,反對未又係攬炒咗?
未撚ON9, 返屋企飲奶啦.

依個真
聽聞佢被換就係反送中收風不力

前

又係黑馬時代D產物
比民主黨上多次場真係死硬

依條友一向係咁

【抗暴之戰】唐偉康《外交事務》撰文 促華府應盡力維持香港現狀
更新時間 (HKT): 2019.12.09 05:29

等中國民主化等左幾耐呀
1989 年6 月4 號之後你就知佢唔爆都唔會有改變啦
唔攬炒你地咪食晒所有想走既香港人囉
香港人都唔怕你怕冇左幾十億既TRADE?

他主張華府在「一國兩制」框架內加強香港的自治，將它視為亞洲區內的訊息和思想紐帶，並提出各種支援政策，包括就投資規則、金融法規以及互聯網和數據架構方面設立新的政府間對話；又或是以其他誘因強調香港自治，例如是免簽證或境外預先清關等措施。唐偉康提到澳洲國會通過一項與香港的新自由貿易協定，承認香港的特別地位，他認為美國應考慮類似的做法。

條友仲話要同香港簽多啲協定

所以條友咪俾人炒囉

係
咁撚大鑊但美國完全冇預備

香港進口成二百幾億美國食物

點樣食到咁多

trump 一開頭都未理到佢
2019年6月 先比trump踢走

講真
其實係應該制裁中國
之後再聯同其他國家開放比港人移民

過左612 就比trump調走左

又係呢條垃圾
乜鳩都做唔到
連收風功能都廢埋，仲咁撚多野講

去拜登做勢大會講

過左612就比trump踢走左

好似係因為反送中收風不力

侵踢得好呀

前果幾年美國亞太事務好多鴿派
駐台協會又係

前任

美國就係要cut左香港個對外能力
佢就叫美國再簽多啲agreement
又係啲傳統中國通on9 logic

Trump真係勁，又炒啱人

而家鷹派多

親中前AIT理事主席不挺港人！ 卜睿哲稱港示威者「不妥協」、「破壞現行制度」
November 23, 2019

以前好多左膠

斷估係轉口都計埋
佢話香港冇關稅 萬一加稅
美國農夫損失慘重

反對攪炒

佢先話香港人唔會想走
同香港簽多啲協定就得

前美國在台協會主席薄瑞光 (2006-2016)
又係比trump 兜走

啲膠好鐘意FF簽多啲協議，中國會一步步咁民主化

佢憑咩代表我地香港人??

共諜黎架

新形勢唔容許咁做

前美駐港澳總領事：現在很適合洽簽「美台貿易協議」

條友最鐘意貿易協議

而談到台、港之間的不同優勢，唐偉康則說，香港是金融、物流與觀光中心，台灣則是製造業與技術經濟體，他期望台港都能茁壯成長。

依家係香港人破壞現行制度咩
露撚哂底啦

支那只會硬食關稅買
香港走私幾多美國野去支那
唔同美國買根本無alternative

佢係覺得美國一日唔制裁，就可以繼續搵錢
啲技術比人偷曬都可以當冇事

美駐港澳前總領事唐偉康：華府應盡力維持香港一國兩制自治地位

拉

Obama 整落嘅大中華膠
唔sure係咪去到共諜

奧巴馬條垃圾養大左條支蟲

所以無得再駐港囉，柒頭皮

算鳩數啦臭黑馬

好彩trump 換左個鷹派上台

pushhh

唔怪得侵侵炒鳩佢

香港啲入口大部分都係偷運返中國
只不過以前中美關係好 美國唔理 當係益你
依家楂正來做

正宗垃圾黎

Obama就收皮拉

真係好撚on9發生左咁多事都仲可以咁講，唔係共諜係咩？你話佢呢番說話係上年年講我都可以理解，到左今時今日都仲咁講，唔係共諜係咩？咩懲罰香港唔等於懲罰中國？真係好撚好笑

共匪間諜無分種族

未有反送中之前
慢慢黎都好嘅
而家難囉

奧巴馬：中國衰落比崛起更可怕

美國駐港總領事唐偉康是一名資深、溫和外交官，能操普通話及日語，外交生涯長期從事經濟方面的工作，2016年8月來港上任一直對香港實行「一國兩制」有正面的評價。

2016都仲發雞盲

共諜

swift 制裁中資啦

果時FF 中美共治
G2 一齊領導世界

奧巴馬舊臣=奶共

香港果班離地中產我都可以理解，係利益問題。你總之唔好阻佢搵食。共產黨殺到黎咪移民囉！香港呢塊地方都係用嚟賺錢架啫！同你有親咩？英美國人都咁諗................咩事？

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

攬炒唔係主動技能
係被動技能
巴打再諗清楚自己講緊咩

面對國安法，香港人何去何從？

條友勁共

呢條友仲活係夢入邊
明明打掣到支共啪啪聲

攬炒從來都係被動技能
唔係主動技能

面對國安法，香港人何去何從？

美國農民會好驚關稅架
千祈唔好制裁美國

重點：31億美元
對美帝嚟講，真係濕濕碎

我9估遲早會出依招
但可能要去到2025

既然覺得香港人唔想走
派綠卡比香港人都唔會黎架啦
你派囉

制裁過啦，咪賣比巴西再賣返比支那

他真係唔識

一早應該要咁做啦

US cannot fix China in one day, says ex-diplomat in Hong Kong

條友仲FF緊慢慢教化中國，等習總自願接受民主

支那已經推緊香港去死
經濟上同埋人權自由權益

香港有無得救？有 就係支那死
咁既然老美唔會打柒支那(暫時

咁我地可以做既就係攬撚住支那一齊死

唔明有咩問題

香港或連登幼幼係呢D國際關係上面全部都無咩概念,咩奧巴馬朝舊臣,ANTIFA, 德國默克爾,法國.............
個重點係咩?
人權係咩嚟,最有資格以受害人身份講到嘅其實就係支那人, 兩千年秦政係莫非王產,莫非王臣,人乜鳩權? 牲口有無權架?
人權嘅前提係舊約裡面嘅上帝與人有約,無呢個基礎就無現代嘅法律,人權等嘢嘅喇.
所以送中發或國安法提出時,大律師公會係會齊齊反對. 基本法或英支聯合聲明呢D都係約嚟,你飛過本地嘅司法嚟行,本身已經係撕毀約.
大凡話送中法或人大立國安法,並無撕毀國際條約或國際條約係廢紙又或者一國一制無問題,又或者係基本法裡面僭建都仲係一國兩制嘅,基本都係對家嚟.
所以法國支持一國兩制,咁唔係對家啵.
民主黨推制裁共匪政策,咁都唔係對家啵.
ANTIFA話反送中係崇尚白人帝國主義,呢D就係對家嚟.
黃人帝國主義撕毀約就正常不過,完全平權嗎? 點解黃人撕毀約就唔係反人權唔係反約?

佢識計關稅果小小錢
唔諗下中國人依十年偷左幾多技術

奧巴馬啲美國官員不嬲都係出賣普世價值

呢條友係有問題比人炒架wo

佢哋係默許緊呢個政權嘅存在，根本唔係咩受害者

果幾十億真心trump印錢都印左去
係啲左膠突然擁抱自由貿易上身
中國ban google又扮睇唔到

我明有好多香港人會付出好大既代價如果攬炒

但係無其他辦法

唔攬炒結果只有以下

1. 香港完全支那化 - 你只可以苟且偷生
資金上更加未必安全

2. 走路因為打唔過 最後都係讓香港比藍絲

問下雜種同林奠先啦

大中華膠左大半世 仲未訓醒

仲衰過英國

俾人炒撚左嘛

佢覺得中國有得教化
只要強化香港經貿地位，習總就會讓步

默許緊個法西斯政權存在亦係受害人, 佢地都係兩千年秦政儒奴嘅洗腦產品嚟.佢地根本唔知上帝與人有約,當然就唔知咩係法律,唔知咩係人權與自由.

德國人係知嘅啵.

英國線最近有進展
但我估一日國安法未拉人，溫和派都仲會FF"冇事嘅! 香港仲有自由民主!"

香港唔死，我地點浴火重生

佢調走係咪因為無準確report White House 反送中真實情況

郝海東個建國宣言到都有提到支共撕毀國際條約. 可以講到呢點,起碼係認識上會比海外民運果D只講人權嘅大愛包容更接近現代囉.
沒有約,根本就不存在人權,只有叢林三十六計與超人.

淨係牛同雞蛋都唔少

仲有好撚難食嘅美國米

push

你見美國到而家仲未有實質行動就知點解

調走啦

海外民運如王丹果D,一講到呢類問題,只會著重人權/權利.從來係唔會提約呢家嘢. 認為約只係三十六計,謀略國與國計算的問題.
而香港班抗爭者係著重約呢樣嘢擺頭, 但對於點解約係重要,原因係乜,理解並唔清晰嘅啵,純粹係英國佬殖民一百五十年留低嘅符號,守紀律照住符號做而已,至於點解係咁嘅符號,係無理解.

北京攬香港炒美國
香港人有say咩？

攬炒！！！

奧巴馬時代任命

有冇人記得夏千福

中共畀咗咩着數佢？

咪撚on9啦 你一開始梗係show左hand先 再同對方還價

一開始就set條底線俾自己 但對家就無底線

咪就係你呢種思想 搞到被狗食足你幾十年

佢奶共架喎

美國民主黨非常親華爾街 打壓反華爾街民主黨參遐人

新冷戰都睇唔到
唔怪得炒

強烈譴責外國勢力干預香港內政

參選人

簽撚完中共立即唔認數，話係歷史文件 > 制裁中共 > 美國左膠譴責總統破壞良好營商環境，反對制裁 > 簽更多協定 > 無限loop

而家係支共唔守承諾，唔講中英聯會聲明，就算當年加入WTO應承開放金融、通訊、保險業... 而家有幾多遵守而開放？係冇呀！屌你老母！美國左膠係咪活於另一個平行時空？幾撚時醒？係咪想忍到將來被支共食撚埋至醒？

6. 香港仲自由過美國(舉左一堆排名)，美國唔應該制裁香港

今年自由度將會大跌

攬炒唔係我地決定，你可以左右到政策？
當中共推國安法，美國就推關係法，你應該叫佢去搵中共傾，而唔係攬炒巴

俾中國籍佢

咩真係信左？
攬炒一撚早係共識黎

冇用啦

前領事

佢係自己揾錢比自由更重要既左膠

支那係奧巴馬養肥嘅
仲好意思出嚟講

攬炒係展現香港人決心
唔會自願為奴

過左612就被炒

連登代表晒全香港人？

612 咁大件事 好似話佢預測唔到 冇報料上去

又係你

台灣唔比入口美牛 話有添加劑
香港冇限制

始終國安法未落實
有啲人仲有幻想

咪搞笑
話講笑係試水溫姐
我地根本一早諗住攬炒

咁都有少少嘅....
可以影響下輿論

雨傘時期? 唔熟

大中華膠 膠足幾十年